比唔比佢翻屋企好

藍絲老豆今朝喺屋企食煙
我趕咗佢出去食之後就困咗佢喺出面
而家開唔開門畀佢好
佢聲稱返嚟要揼曬我啲嘢

利申：租，水電煤都唔係佢交

你開得post問即係唔想俾。所以我冇意見

白食白住理撚得佢訓街

我呀媽兩點左右返屋企，到時佢點都會返

佢又唔係未訓過

慢慢諗下先，比佢係街行兩行，飲埋茶先番，佢會帶 d好野回家